仲有冇人會跳/跟 閘？

每次搭黨鐵一見到有人拍卡入閘都把鬼火，見今日有個捉閘鬼俾人打順便做個統計先

跳閘
優點：型囉
唔使俾錢黨鐵
缺點：太大動作會引起不必要嘅注要
有可能俾人捉
有體力需求

跟閘
優點：低調
唔使俾錢黨鐵
缺點：有可能俾人捉（低機率）
某部分站跟唔到

拍卡
我屌你老母呀 仲俾錢黨鐵

拍綠卡
個人認為既然拍綠卡都會畀人捉 咁點解仲要畀錢佢？ 兩蚊都係錢呀大佬

我平時就跟開閘（利申一次都冇俾人捉過）你哋平時係點？

投票：
跳閘
跟閘

九月頭跳到家陣仲跳緊

我都係

直接唔搭，近半年搭唔多過3次

跟同跳都有

今日見到有絲打跳希望佢出閘都平安

爆閘

大力小小推就得

返工同埋屋企個站都係舊式閘

好易推，又低調

但係明明我次次入都見唔到有人跳/跟

唔比錢係咩心態
係咪即係去藍店食野 食完唔比錢走？

其實點解要冒險被捉？
你兩樣也有機會被罰既
如果你要咁樣二選一既話
不如唔好去坐仲好啦
唔想再看到有人被捉呀
人地職員係咩顏色
你從今日一事還沒看清嗎？
日後或者可能更加落力去捉

咁多個月都冇見過人跳閘，巴打我地係異類

跳唔到 捐過去既

所以我懷疑其實跳嘅只係小數

好好既比喻，再進階d 係食完打爛埋人地個碗，直接走人

藍店係私人公司，港鐵雖然都算係私人公司，但亦都係公共設施，佢路軌/車站啲地唔駛租不特只，仲可以問立會拎錢起新鐵路，你話同藍店一唔一樣？

私人公司我可以唔幫，公共設施我仲乜要避你？
你唔鍾意水務署，就唔開水龍頭？

捉都係500-5000，跳到家陣，車費一早過5000了

低成本高風險 直接唔搭

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

民生因素：
可加可減=只加不減 年年加
壞車時時有 出軌一年幾次
夏天較個冷氣26度屌你老母好撚熱

政治因素：
721 cctv
831 cctv
運狗、停駛

你仲有無咩想同我講？係咪叫我按既定程序向佢申訴？

跳咗半年
你捉到我咪捉
一次失手都冇

咁俾錢一間幫黑社會打自己嘅藍店係咩心態？

其實OK

第四個選擇
搭巴士

㊗️ 出閘平安

上次跳嗰時 kick 親，整親隻手 。而家兩個月仲針灸緊，變左綠卡入閘